[英國戰線］表揚為港工作嘅外藉人士

前日英國The Times有篇報道
係講班英藉人士點樣幫香港止暴制亂
<British Officers are doing China’s dirty work in Hong Kong>

我覺得要同入面點咗名嘅英藉人士平反
包括寫信去House of Lords/House of Commons/又或者係Home Office
大大力表揚佢地嘅出色行為
免得將來英國脫勾同設立Magnitsky Act後
會受不公平對待

借位

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher